覺唔覺思煙bb果班收晒檔？

點解會咁

唔係習系

冇錢咪收檔

錢

係因為反對派收哂檔，咁佢地咪唔使再出來人民鬥人民囉

又會突然無錢收？

收工男仲好活躍喎

近排有咩搞作？

最近戴耀庭單嘢都到佢身影

換左特首

土共做嘢一向抄足反對派
人黃絲佢藍絲，人搞網媒佢搞網媒，人搞遊行佢搞遊行，人搞激進派佢搞激進派
而家反對派潛曬水，佢地咪一樣潛曬水

結咗婚

李偲嫣仲有出下來
陳淨心愛港力之流就真係冇曬影

freelance
你估真心愛國愛港咩